改車 驗車 合法嗎？

想問下改車 改進氣 入氣冬菇合唔合法？

過到驗車就係合法

自己參透下

搭單問
車頭玻璃有裂紋，40～50mm左右
出現左半年但無長過，想問過唔過到驗車

師兄，可以買補到架，唔洗成塊換

就係唔想白比錢驗完話唔得 我airflow sensor 用返原裝架